【賤種法官下場】重慶法院前院長遭賊人劫殺

重慶市第二中院表示，該院前副院長譚智華被殺，警方調查後指事件涉及入屋盜竊，譚智華在反抗時被殺，但未有透露具體的案情。不過，很多網民都說事有蹊蹺，懷疑事件背後應該有內情。
內地媒體今日下午報道譚智華遇害的消息，報道只有67字，只透露譚志華遇害的消息，及警方已經介入調查。

公開資料顯示，現年55歲的譚志華是土家族人，來自重慶石柱，1994年取得律師資格，2006年獲委任為黔江區法院院長，及後升任重慶市二中院副院長，2016年底他被市人大免去副院長職務，當局未公佈他的新職位，但重慶二中院的微博在去年底報道一個會議時，指當時譚志華仍在法院任職，職位是「審判委員會專職委員」。

「我認為這可能不是簡單的入室搶劫，從仇家查起吧！」不少內地網民都認為「新聞越短，越有內情」，懷疑譚志華被殺不會只是入屋盜竊。有網民認為：「盜竊是煙幕，殺人是目的！」「副院長的家能輕易入室？現在小區安全已經到了這個地步啦？」「是因為知道得太多了！」

睇黎係個好官

source?

點解賤種？

買錯邊落錯注既下場

支那無官係無辜。 應該得罪其他勢力

拍定片先可以遲幾年先死